［集思廣益］肥底女仔依家興著咩衫？

有冇好推介
以前著闊褲都叫好睇啲
依家啲瘦底都著闊褲
有咗對比之後
著闊褲已經冇作用 冇好睇啲

利申：164 63kg
已經開始緊減肥 但始終都有過渡期嫁

唔駛理人點睇 著摟屌裙

屌你咩俾啲公德心啦香港人

減肥啦

Same 絲 其實著自己鐘意就好

樣嘅問題